點解鍾欣桐撞爆個頭都死唔去

台灣個位就死左

因為台灣嗰個真係意外死

中音酮就...

俾啲尊重

8頭鮑你估咁易爆

係都成龍先

冇天理

因為佢係撞爆乳頭

好似話唔係爆頭 表面冇外傷
死因要解剖研究

後腦?

點解會想佢死？
睇完人啲閃卡就想佢死

因為香港嗰位有四個頭

d 人癲上腦，edc 同班女都係受害者，做下愛流出就想人死
你睇完爽完j完不懷感激都算，癲到過左12年都仲想人死

有冇諗過佢唔係因為跌倒整親頭

好撚好笑。。。

你估人人都爆頭，人人都想爆頭死咩

拍開動作片

一個個聯想到游水海鮮